大家估下今年ibond有幾多人抽？

有冇可能過150萬人呢？
如果唔過既話 每人穩抽一中一

ibond幾多人抽都必中一手

政府又派錢 10ac抽 一手執200 都2000

係咩？
但發行最多150億
每手一萬蚊

多過150萬人咪唔夠分囉

身分證號碼重複喎咁都得？

大陸身分證

5x萬咁上下。

因為條友自己唔留意以為真係派錢

一定勁多人買

隨時用緊急法 ibond變乜都得

唔係最多認購3手咩

以香港政府個risk
淨credit spread都要20厘啦

幾多都得 派唔派比你另一回事

777代表明日大嶼慈善基金感謝各位善長仁翁踴躍捐輸

On9先買，比錢政府買水炮車？

唔好打飛機啦

點解唔過3厘都有人買?

即買即放有兩厘
鎖你12日
汁一二百都好

買美股 一日都唔只一二百啦

零風險
飲餐茶好過無禁解

連ibond都受大陸狗玩？
唔係掛

香港身份証先得

講個笑話，通街大陸人都有香港身份證

冇錯 佢講到美股包賺咁

但咪最多申請一次 何來多開 啲人亂覆

咪囉 點開分身ac

連燈仔買美股每日都起碼20厘回報啦乜撚野ibond 2厘回報 笑話黎

Draw 免息錢賺完rebate賺多兩舊。

完全零風本

8日啫，9號apply，17號上

不了

推

買美股同買ibond無抵觸，可以又買美股又買ibond，唔係個個好似連登仔得一注錢下下都要all in

垃圾港共施捨 做乞兒都唔要

MUST一中一

一定好多人比錢政府買水炮車

你望下出面世界先啦，仲3%

其實一年派嘅yield 都不過僅僅兩億，政府支出嚟講真濕濕碎，外滙基金滾存大n倍⋯
好似宜家重賣告白叫人申請1萬蚊，宣傳價值大於一切

唔止2舊....3舊零...無理由唔執

慢慢周都十幾張啦

抽得啦 免晒所有手續費

？
證監會聯交所印花稅果啲？

政府債券是否須繳交稅款？
香港並無徵收資本增值稅或利息預扣稅。根據政府債券計劃發行的政府債券，在香港均獲豁免繳交利得稅及印花稅。

一通咁早就抽得

仲要送錢比你

iBond震撼認購優惠*：
一、成功獲派發iBond客戶，一通將會代客戶支付電子認購手續費5.5元；
二、免存倉費；
三、免iBond利息收取費；
四、免iBond到期贖回費；
五、成功獲派發iBond客戶可得一張i-pons（價值5港元）；
六、首2000名客戶可享免息100%孖展認購 (最多認購3手)
七、如果一通客戶在一通新股板或新股上市首日沽出經一通認購的iBond，一通會在新股上市首日收市後回贈該沽出成交單的所有交易收費，包括港交所交易費、證監會交易徵費、交收費及系統費等。

原本想用耀才現金抽
但岩岩見到會收20蚊現金股息費

但又冇理由特登開個90年代一通食佢優惠架

想95孖佢頭槌飛
我全部都要

政府送錢again
政府好野
香港好野 我唔反啦

有工返 有網上 有樓住 有東南亞美食
反乜鳩

識啲野
之前重覆幾百個ac抽
賺左十幾萬

計登仔有美股唔會抽

最衰呢排返唔到大陸整多幾個身分證 如果唔係整多幾百個ac都得

你唔要大把人要

厘半左右，104-104.5

咩叫90年代一通？

一通介面舊到似九十年代網頁

事L但喇，買賣到咪得囉

銀行買賣先食你一舊水 老閪都用一通

一通免息孖展

呢間野好好用
大戶都用緊
最有錢果個客4千幾萬
我估佢係做option

一通孖展零成本

原來咁多人用一通架

已認購

好似要收100蚊喎
括住 另收費100港元

坤人 唔使理佢

果100蚊係咩意思

今次加碼150億 經濟又差個個手頭緊
我又想博下抽4手

孖展先要比

睇佢個服務收費
應該係新股認購借貸收費黎
借貸超過10萬會收100

所以大家可以放心 真係唔駛收既

人地等成年先有2厘
12日後即日賣快人30倍變60厘

都係師兄通透
千祈唔好抽

買黎做咩 我玩牛仔出入幾次都有啦

邊個銀行抽最抵

一通, 全免100%孖3手...

一定有幾多孖幾多，一定升

一通係約車服務商黎 依家做埋證劵行？

真 ibond真係唔抵玩架
傻仔先抽

留名 有連登股神出黎講

話垃圾先抽，lock住舊錢咁耐不如拎黎炒美股好過

但其實自己暗啞底申請三手，賺埋d乞衣錢

連登仔玩牛仔點會輸？

未用過孖展抽ipo
想知一通孖3手收5.5之後
如果我中左3手繼續持有
我淨係要比果$5.5息??

身體最誠實

屌，咁樣一通佢一蚊都賺唔到，白做

一通唔通就執？
回光反照回饋下老用家

之前ibond都係咁樣做優惠既
志在谷大佢個交易量姐

5.5係申請費
孖展定現金申請都要比
抽中左會退返

呢個港共政府on99 cls

唔派錢仲要發行債券係巿場吸水，口話要振興經濟，實則做另一套

我印象中都記得16年玩個時一通都係咁做法

吸客開ac

一通孖完中咗想長揸要點做

入錢

買契媽真係包賺喎 仲要1個月都唔止2%

我買左輸錢係咪你賠俾我？包賺包賺
呢排臨近大選個市chok到咁 一陣黑天鵝股joy咁點？

講緊避險嘢你就入黎鳩up

扮乜撚嘢呀 避險？
避險就買美金買金買美債買罐頭啦
仲買乜撚嘢iBond呀

你唔借孖既話 現金抽就唔洗理

12子送中好嬲好嬲
買返啲港共IBond 賺下雞碎平衡下心情先

政府債券都唔可以用嚟避險？
你話俾我聽買ibond有咩風險啦？

仲有 我買ark輸錢係咪你賠呀柒頭唔係既話就唔好講到包賺 零風險咁

驚輸錢你咪放月盒罐囉死五毛廢老
半年得兩哩仲要借錢畀奶共港府畀錢買水炮車
頂層畀人負皮到仆街
去到第二版先搵得零風險投資一個point去死撐
仲好意思話自己為咗零風險買

繼續轉移話題囉
我唔係驚輸錢
不過你自己話包賺架喎
而家係咪反口先？

Ibond即日沽咪得囉 洗唔洗教精你呀完全係freemoney喎
唔鐘意政府你就更加要攞佢著數 醒少少ok?

繼續屈人係五毛啦
買ibond就五毛
用牛牛又五毛
成個財經台都五毛架喇

抽你老母港共

你究竟係未聽得多沈大屍日日講
美股美匯過到清明過唔到中秋呀

拗𠵱啲嘢就好主觀嘅
到時契媽份報告啲數據就客觀嘅

契媽有時一日都升唔止2%
我都廢事教精你

個個連登仔出黎，都係講今年賺左50%以上

同你講都係曬尻氣架喇
一尾係度轉移視線 你一直都冇答過我問題喎
同埋果啲財演我就唔睇既 不過你似乎有留意開喎

買ibond既同時都可以有玩港股美股既
我又唔係話我all in ibond
契媽前契媽後唔講真係以為你同佢有親

我再問你一次 買ark係咪必賺呀柒頭

都唔知邊個轉移視線定係盲撚咗

仲堅持係包賺
笑死唔笑死
一跌輸錢 就可以推翻你啦

走啦 你條分化撚
黃營有你啲咁既人 丟人現眼

係包賺做咩唔借爆MARGIN成副身家ALL IN

所以咪話你𠵱啲沈大屍門徙囉
講撚到美金美匯美國會滅亡
3月個個夠輸錢啦 𠵱家升返唔撚止啦
傻淡

柒左就潛水收皮啦弱智仔
佢跌穿我買入價果下已經係輸錢 唔係包賺啦好冇呀柒頭
你明唔明包賺點解？

用銀行抽係咪應該無手續費？

真係笑撚死
Ark係包賺既話
唔該快啲按埋層樓
再做2x leverage all in佢啦

之前係年年包賺喎
同埋呢隻個派法正常唔駛借margin囉

丢人现眼？
喂喂喂，露曬底啦，五毛

講回報 連風險低嘅ETF都跑輸
講避險 有美債唔買走去買港共債
前綫底褲好黃

唔係講緊ibond
係上面有個柒頭話買ark etf包賺

點樣露底？
反而我想知你無啦啦打簡體字做咩？

我咪話抽中完即沽囉...你要長揸三年另一回事

你知唔知咩叫死雞撐飯蓋？你真係好撚肉酸

yes i mean上面話ARK SOR

基本上係

契媽前契媽後
得你識買佢咩
講到自己好叻叻咁
返去幫佢奶閪啦

中左3手之後都係淨係扣我息?? (未玩過,虛心求教

借孖之後又抽中三手,咁就係收呢個孖展息only?

回血

孖幾多收幾多
同ipo一樣

其實呢隻唔駛借margin抽
除非你話我知你連幾皮嘢都冇

一通m版有冇得做埋暗盤買賣

政府嘅錢本來就係我哋嘅

但佢利率係0即係唔使收息?

唔抵得契媽買Tsla 你又買Tsla
你買就輸錢 人地買賺錢？

高買低賣嘅傻散

我真係認錯啦 傻淡真係買返債算啦
陣間食唔安瞓唔落搞到要上嚟吠就唔好啦

好似做緊優惠
頭三千個免費孖

屌你老母吠撚完未呀
你老母知唔知自己生左個仔咁撚柒、邏輯思維咁差

吠撚左成晚都唔知自己錯
好簡單一倍問題 買ark係唔係包賺
你喺度兜兜兜兜咁耐

上面咪同你講咗囉
唔撚信自己上去睇下今年YTD幾多%囉
有數據都唔撚信

師兄你有冇驗過腦？IQ幾多
你都係唔明包賺既意思
你用成年計又點？
如果我今日買 聽日跌
輸錢 咁仲係唔係包賺呀弱智仔

係都要攞股票/ETF/牛熊 同 政府債券比，
咁其實無咩好講。
係嘅話點解仲有機構買美債？
點解仲有機構做Repo?
去買晒股嘛， 今年升咁多, right?

繼續遊花園啦
連論題都未搞得清度駁嘴

師兄幫下口啦
條戇鳩仔吠撚咗我成晚
講野又冇point救命

覺得買ibond係廢老淆底五毛既話
同埋覺得回報率低既話
呢個po唔歡迎你 走啦

學你條傻散panic sell tsla咪輸錢囉
講咁撚耐又話避險又剩
講到尾咪就係怕輸錢但又貪錢所以走去做港共ATM嘅弱智。

一定抽啦.
一上市即賣. 執返2-300 當個個星期lunch錢

真係冇咩好講
拎港共政府同美國政府比

冇依D 野.
佢係1人派左1手先. 食晒150億先再派第2手比你

你又講去邊撚度呀
Tsla賣唔賣關你撚事咩
最撚醒係你喇 你冇輸過錢既？你就唔係傻散？

買少少極低風險野就係弱智？有錢唔執？

政府果一皮你咪撚攞呀柒頭

買入免費
賣出收返你$100

咪就係咁
根本派錢零風險
識玩就咁玩

你條柒頭係咁撚堅定既話
快撚啲按車按樓 孖盡ark
一蚊都冇輸過 冇變紅色咪你贏囉
「包贏」呀嘛
鐘意高回報呀嘛

笑撚死 ibond同ark唔係二元對立
日撚日ark契媽前契媽後都痴撚線
財經台越嚟越低質唔係無原因

根本兩樣一齊買都冇問題
但係條友死都堅持”ark包賺”
真係笑撚死人
仲屈人五毛自己又打殘體字

啱啱出嚟做野，想試下保守投資
想問一問申請個D詳情

想問下用sofi有冇得抽?

識買一定買恒大債
無事就收10-14%息
default左就代表可以願望成真之日

今年實多人抽

唔會抽啦，癈老先玩，有心賺錢既都買美股

你google下先 唔明再問

十月尾至十一月頭
銀行/證券行

有 同ipo一樣
不過sofi要打電話抽

恒大風險大好多
早兩個星期跌到

想問，抽果日係咪要去銀行排隊攞表？

4千萬係大戶，唔撚係呀

4千幾萬放一通都唔係大戶

暫時係咪得一通出左詳情
查過其他銀行唔覺有page講ibond點抽有咩優惠

有小小懶得調錢

2萬-3萬乜都夠啦
調乜鬼野錢

Risk free野，當然抽

2厘息真係唔吸引
短線，抽左即放，扣埋賣出手續費，真係賺得百幾蚊。
中長線，政府呢幾年d 資金不斷起埋d 蝕錢工程，過埋個明日大嶼仲衰，經濟又唔好，收入見唔到多左。
我覺得唔值為左2厘息會借錢比呢個債仔。

呢個比幾上次5厘債更加雞肋，5厘債個時有抽ge

今次真係無意慾，我寧願抽新股

Ebanking is fine

直頭係vip客人啦

即放賺讓餐飯架炸
佢有個好處 就係必中一手

Thanks, 佢話要係聯交所上市，咁買賣係咪同港交所一樣？
要唔要再開一個股票戶口？

係

你銀行有投資戶口既話（eg你有買過股票)
就唔洗開架喇 冇先開啦
到時搵新股認購既字眼買就得

唔貪心俾我中返兩手都ok

全家總動員
食窮政府

有冇可能一個戶口中二手

Ching抽幾多手

有
第二手中唔中睇運氣居多

最尾果日先決定都未遲

銀行唔同證券行
銀行好大機會係債券同股票戶口獨立運作
有股票ac 都要另外再開債券ac

唔該樓主
咁我留意吓

呢隻係exchange traded bond
唔係OTC bond黎嫁...
你買ETF都唔會係FUND ACCOUNT啦
反而有樣唔同係有D銀行個回收價可能係唔跟市價

買完即日放是常識吧

只可以講
以前經驗係 渣打抽既都要開左一次個bond ac 先

始終銀行係叫佢幫你bond ac再轉去股票ac 先係HKEX trade
bond ac幫你抽左先 銀行先開到閪價比你

搞咁多嘢，唔收手續費就話je, 咁多程序先搞到1手，如果跟股票咁收手續費根本係蝕。

有戶口既話都係上e banking㩒幾個制姐
唔轉返去股票ac既話銀行都係全免

少過75萬人可搏三手

恒大個風險就係黨嘅風險
個理論同歐聯決賽買對家一樣

我明你意思黨實會救佢既
V彈得都好快

不過早排插三成會嚇死人囉

恆大債幾錢入場費先得咋
差好撚遠wo
你唔會成球野買決賽對家掛

between 讓個post下沉啦
我唔想最後兩手都抽唔到

垃圾政府發行咗150億
佢循環咁派
你唔買嘅話其他人只係會有機會多一手
咁點解唔抽完即放賺幾舊
之後將嗰幾舊洗喺應洗嘅地方呢

五十萬人抽卦
估計

估，每人二手咁上下

大家預備幾多錢去抽？

20個

二三萬都夠 分唔到俾你啦

上次有五十幾萬人抽,有一百萬手
結果都唔保證派2手,即係話根本無人咁on9抽1手

抽三手似乎最合理了

比班廢柴抽咪頂多中1，2手
真係要賺2－4舊水 點解要買佢

ibond 要用錢抽架咩？

用一通可以0蚊抽3手

啱曬我呢啲窮j

yes唔洗諗 不過都係得1手

好似話反應好可能增至150億，咁有機大部份人可以中2手

咁抽2手囉

如果人數同上次一樣, 正路係2至3手
不過應該人數只會增加不會減少

用咩途徑去抽係最低成本， 存倉個d

一通掛 好似最多優惠

致富係咪未知收幾錢

我都等緊

1手5萬

富途係咪仲未出ibond offer?

富途照計唔會有優惠啦
到宜家都未有消息

預購緊啦喎

原本諗住開個一通玩下
點知2020年開戶竟然仲要郵寄文件、支付...
即刻打退堂鼓

walk in 啦

富途唔做今次ibond 好似係